[一萬陰屍紙] 泛民記住同我大大力反對佢，如果唔係以後唔撚去投票

再講多次:
1. 你唔好以為你地反對就過唔撚到。邊個而家係最著急要政府派錢? 而家係你地成功爭取咩? 少數派做番少數派嘅野，最終結果一早寫在牆上。
2. 如果你地今日走去為左陰屍紙，投贊成票。他朝何以對得住被警暴食 tg 嘅手足? 何以坐擁道德高地?
3. 你地記唔記得你地點贏區選? 當時政權用盡辦法，去屈黃營勇武搞民生，阻人搵食。但真黃絲會識分邊個先係始作俑者。你地只係需要相信人民，這是民主真諦。

你條傻閪仲另外post引戰，屌你老母鬼撚到你

哎唷唷，你以後唔投票咁大件事

香港人唔拎返700億就係為左你條柒頭張選票？
弱智仔躝啦，on9有個譜吖

開埋d垃圾post,說好的幾千正評呢？呀五毛

喂 傻仔，立法會通過左黑警加薪呀屌你老母閪